新手砌機一問 唔知點砌機好 求巴打幫手

部電腦早排就話壞火牛
但係其實其他野都已經好舊 用左好耐
所以想新年後 就砌過部新既
平時都係打下LOL PUBG CSGO咁
想問budget大約5-6千咁夠唔夠
唔洗話砌超級電腦
只係想平時打機好順好清咁就得架啦
所以請大家幫下手

5-6千想打pubg好順好清

較最低畫質有無得諗 新手砌機 比次機會

我二手2000蚊到1080p全話穩行60

6000其實有得諗 唔要ssd 的話

部機啲料未到影唔到比你睇

買xbox one x玩pubg加部ryzen 2400G玩其他game

低畫質4000夠做

1063 + 8100+ 16gb 3000 應該夠1080 玩pubg 啦掛？ 加埋都唔駛6000

留名等睇悠二伏list